時下既年青人 打十號風會係hall 做d 咩？

玩抖陰

Add科Drop科

返咗祖國食海底撈啦

難得打八號風 有假放 唔玩到盡咩

乳癌

見好多人都返歸